廿幾歲既巴絲可唔可以一齊分享下心中鬱結

唔經唔覺中學畢業到已經有十年時間
仲記得預科果陣時好有雄心壯志, 成日同朋友講自己十年後要點點點..

由讀大學到畢業再踏入社會工作, 當中經歷既人和事,都已經將我當初既熱情慢慢磨蝕
亦都開始意識到自己只係一個平凡人, 冇咩資本去講咩追夢; 而大多數同年紀既人都係一樣,打一份朝九晚五既工, 冇靈魂冇生活

而踏入呢一個年紀令我好迷網; 一方面唔可以再好似一個學生咁過無憂無慮既生活
另一方面要開始為身邊既人負責, 父母,家庭,社會; 但自己心入仍未習慣呢一種轉變; 仲係好懷念學生年代

令我感受最深既係身邊既人都有好大轉變; 尤其係父母,見證住佢地一日一日變老, 第一次感受到朝如青絲暮成雪, 回首十年自己好似虛渡左光陰, 好多想做既事都結果冇做;
講到呢度已經眼濕濕

父母變老真係好感慨

尤其係而家出左去住

一星期先返去一次食飯

數數下原來我見佢地既次數愈來愈少

而家賺錢都係為左俾好D既生活佢地

唔想佢地擔憂

我過成點無所謂

最緊要係佢地過成點

關人𨶙事？